屌呢首歌同mv真係好撚正

有個fd介紹我聽kirinji啲歌
結果搵到呢首 想推薦埋比大家

Kirinji既歌我一口氣聽左好多首
覺得曲風色彩斑斕中有啲慵懶
有啲似radiohead
鍾意用jazz風格既和弦 旋律有時尖銳 唔係大眾可以接受到

推

alien先神

Kirinji 仲有呢首都好好聽

咿 ching你聽開咩